突發！唔好去天水圍警處！

可靠消息指
和記新記吹大雞落天水圍警署！
千祈唔好去！

Push

一早落左閘啦

push